救大眾啊！！！！

無咗大眾就得返中三商㗎喇

執咗仲點救

um 祈禱